歸求手機plan推介

用緊垃圾smart窿手機plan，到期想轉plan
因為我通常中港兩邊走，搵過哂好似得中移叫平 歸求推介下兩地數據plan

輕輕一推

3台有中港PLAN，最平198，8GB本地＋2GB
中港澳共‘用，頭12個月用whatsapp,wechat都唔扣數據